\begin{figure}[h]
\begin{wideverbatim}
\documentclass[a4paper,10pt]{article}
% préambule LaTeX (...)

\centerline{\huge Grille de mots croisés}\medskip
\centerline{Générée par l'algorithme de
  \mtilde amacabies, \mtilde esagardia et \mtilde ldauphin}\medskip

\vspace*{\fill}
\begin{center}
\scalebox{1.1}{
 \begin{tikzpicture}[header/.style={color=gray,font=\Large},
    answer/.style={color=black,font=\huge}]
  \draw[black] (0,-6) grid (6,0);
  \node[header] at (0.5, 0.5) {1};
  \node[header] at (1.5, 0.5) {2};
  % etc. (...)
  \node[answer] at (0.5,-0.5) {D};
  \node[answer] at (1.5,-0.5) {E};
  \node[answer] at (2.5,-0.5) {R};
  % etc. (...)
 \end{tikzpicture}
}
\end{center}
\vspace*{\fill}\vspace*{\fill}
\hfill Copyright (c) ENSIERB-MATMECA
\end{document}
\end{wideverbatim}
    \caption{Exemple de format \LaTeX}
    \label{fig:latex}
\end{figure}



\begin{figure}[h]
\begin{wideverbatim}
<!doctype html>
<html>
 <head>
 <meta charset='utf-8'>
 <title>Grille de mots croisés</title>
 <meta name='author' content='~ldauphin, ~amacabies, ~esagardia'>
 <style type='text/css'>
   /* style CSS */
 </style>
</head>
<body>
 <h1>Grille de mots croisés</h1>
 <h2>Générée par l'algorithme de ~ldauphin, ~amacabies et ~esagardia</h2>
 <table cellpadding='3' cellspacing='0' style='border-collapse: collapse;'>
  <tbody>
   <tr><td>D</td><td>E</td> /* etc. */ </tr>
   /* etc. */
   <tr><td>E</td><td>L</td> /* etc. */ <td>S</td><td class='bs'></td></tr>
  </tbody>
 </table>
</body>
</html>
\end{wideverbatim}
    \caption{Exemple de format HTML}
    \label{fig:htmlcode}
\end{figure}
